英國Harrow宣佈封校

仲有英國好多學校已經自行close 咗

Harrow Source:

Nespresso to close all UK and Ireland stores over Covid-19

Source:

Mayoral election cancelled

Source:

Harrow 有個越南學生中招
今次亞洲人真係仆街

好多企業都自動波停業

除咗倫敦
其他學校城鎮陸續停學
大公司Home office

要迫到大批學生自發停學先去封校

英國佬不嬲都係豬黎
去讀書
預撚左
仆街唔好喊

希望霍格華茲無事啦...

中圈套啦

咁鐘意人管點解唔返支那讀書
去英國就想要自由風
不受大政府控制要過集中营般生活
當然有事才會反應
有病會留在家休息
希望是普通流感